坐坐下又3點

hi 巴打

龜龜

好掛住佢

睇完人打還願訓唔撚到

瞓啦

唔好瞓

仲好精神

等陣坐坐下又4點

真

hi

樹仔

一日瞓幾粒鐘

有仔就收皮啦

冇

男朋友兩分鐘搞掂點算

12點訓 而家又醒咗

再瞓

已成ex

再識